經濟戰係下一步！

林鄭一直既底牌係呢樣野

唔好消費！
唔好睇戲消遣！
睇你林鄭點仆街死

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

Netflix, Amazon, ebay, iherb

滅

黑

除左食物日用品 乜差都唔買

警

天

全面不合作運動 癱瘓香港

係對準中資杯葛
懲罰奶共 支持同路人

支持
又可以當儲錢

所有不合法行法皆是警方卧底帶領！！！！！

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

斬斷現金流